印度神童：2021年疫苗或出問題

印度14歲的天才少年阿南德（Abhigya Anand）是印度國內負有盛名的占卜師，他曾因精準預言新冠肺炎疫情爆發，震驚全球，他在7月還曾經預言，土星和木星將於12月20日結合，釀成比疫情更嚴重的危機，如今他在最新影片中還預言2021年災難會持續，指出現時研發的新冠肺炎疫苗或會出問題。

阿南德11月初發布最新影片，他表示木星在11月下旬進入摩羯座，12月19至28日這段期間與土星相會，這種情況恐會對地球帶來負面影響，其中包括戰爭、免疫力崩潰、第二波新冠肺炎疫情、經濟崩盤等，甚至新冠肺炎疫苗恐會產生問題，阿南德也強調，他並非反對疫苗，而是反對各國政府和藥廠倉促讓疫苗上市。

阿南德表示，動亂的情況在2021年2月前會陸續發生，直到明年11月災難才會逐漸消失，世界才能重新出發。

阿南德還呼籲人類必須停止屠殺動物及危害大自然，否則將面臨地球的懲罰。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/wo/1938774

土星和木星將於12月20日結合，釀成比疫情更嚴重的危機

結合咗未？

印度神棍

中咗都神棍

結合碌撚

21號了 結合完未?

有個post話佢講侵18-21 做野喎

其實我都係預言家
第一批疫苗成效或有問題,相信要等到第三,四批疫苗出產 疫情才會比較穩定
下年將會有不少名人死亡,有些更是很年輕的名人

以佢講係[比疫情更嚴重的危機]
點中左?
變種都只係疫情惡化
唔係比疫情更嚴重
中左d咩?

印度神油

內文有講

連登仔平均iq有冇70

唔中果d又唔見你講

否證唔到=廢話

他玩大包圍，實有樣中

之前 他話 油價會上升，結果....

咁快唔記得 2012 ?

毒撚死班狗官同廢老

佢之前講會有瘟疫中左
今次都應該中

印度神油真係加價
申利：用家

2012維尼登基的確世界末日呀
侵如果失守就冚球橙

降世神通

出面成條街勁撚多大陸人

有無預言自己幾時死

好彩我打咗2020年既疫苗

2012

佢幾時預測左武肺
想睇番

第二波新冠肺炎疫情

樓主咁鐘意po 9up post

我仲記得有年唔知咩教會信末日 大班好似樓主咁嘅人類拎哂d乾糧水去郊野公園 唔知佢地果日番屋企係咩心情呢

支那疫苗點會唔出問題

或會出問題
即係冇講過

呢啲預言人剩係識講壞事災難悲劇
識唔識預言啲好事，例如強權倒台咁

第一日上連燈？

唔撚洗你講我都知有問題啦，屌你老母印度神狗

佢根本唔夠媽咪麵嚟

中

尻up

感謝主 救我們於末世

何蛇打疫苗未

咁撚勁幫自己脫貧啦

Link?

合左

咁個危機係...？

疫苗有冇事我唔知
但迷信撚一日仲未死晒
個世界就真係終有一日會末日

中國或會成為最大贏家

合埋右

其實基因改造的疫苗會唔會真係有問題?
有無醫學撚解答到

香港神童

你都好迷信

你指個mRNA疫苗？

PS5都係咁 我預言嘅

不嬲都尻嗡佬

疫情惡化唔等於比疫情更嚴重，ching知唔知自己講緊咩

出咗問題先至講，我都係『神童』

香港時間今晚結合

我唔識呀，之前有連登仔po過話有問題，唔係傳統疫苗,所以求醫學撚解答

算9數啦，木星同土星相會又關地球嘅疫情咩事。
佢講嗰啲嘢又大包圍，又戰爭、又疫情又經濟，屌你老母全球咁多地方，實會中其中一樣。

或就咪拎出黎講啦，2020中國或成大贏家添呀

英國爆變種，傳染力勁咗70%，20號緊急lockdown。多個國家禁飛，加拿大慢3拍總理罕有20號星期日突然宣布情況危急，所有來往英國航班停飛。但有消息話病毒已經散播出去鄰近國家，所以幾個禮拜後會爆得更大鑊

咁算唔算中？

唔係傳統 咁應該係指mRNA疫苗了 新聞就話係史上第一次用依個方法製成 因為太新穎 未知會有咩影響 但睇佢介紹優點就有；1. 可快速大量製造 因為唔需要再培養病毒 2. 因為唔需要打減活病毒 所以冇擔心有漏網之魚進入體內依個需要
但已知一個大缺點： 需要-70度儲存 技術 成本要求較高 有d姓譚嘅死黑鬼同周圍嘅國家做唔到

幫緊

Maybe is a loser word

變種病毒 ？

勁呀

可以話算： 因為的確係依兩日先報道
可以話唔算 ： 因為病毒變種並唔係一朝一夕嘅事

好明顯依點係成功嘅

好似睇緊Biohazard

疫苗失唔失效 意義不大

反正變異種 傳播率好似又高左

我三月個時夠講咗啦，使鬼印度神童咩，佢問過我冷氣軍絲未呀？

啲所謂醫學界「專家」同「權威人士」點解咁弱智，以為有抗體就無事，病毒識進化㗎呀哥

屌，我2020年1月都有同朋友講啦，生化危機理所當然

巴打一定係寫開星座運程

點講都好屌你老母啊印度神棍

本身出哂貨d 疫苗係咪變哂唔岩用？

結合咗

而家電腦大爆炸

黃金商場開始多生意

我信印度神童不如信車公啦，起碼同聲同氣啲

條友根本冇乜撚野中過，所謂中果百份之一實際上差距都唔少，一堆智障吹爆，要睇就搵準D既睇啦

信不信由你！武肺都係突然其來喇港豬！

神化講就 五行得番四行 大自然失衡

學術講就...........

多左人出街觀星掛

或出問題
靜啦仆街黑鬼

唔知
你可以喺佢啲youtube片下面留言問佢

又話頭號fans

係「木星同埋土星係摩羯座超級近合」，唔係兩個行星合咗

各位注意！出面街多咗好多大陸人。

所以就多咗人感染, 於是疫情就再爆發

講晒啦你

係
好撚多大陸人出黎shopping
佢地即日來回係咪免檢？

連登16歲的天才少年G大師（Master G）是連登波台負有盛名的前列線打燈師，他曾因精準預言球賽敗者，震驚波台，他在今月還曾經預言，利華&曼城將於12月19日輸盤，釀成比疫情更嚴重的危機，如今他在昨天預言列斯聯災難會持續。

唔知，今日上水及銅鑼灣灣仔一帶觀察大約7成係拖喼講普通話。

其實算 因為未有人知嘅話個影響係隱藏左 未爆出黎

神童又贏

叫我

中國大停電，爆肺炎，進入戰時狀態都話無事

點解會係英國變種, 佢有咩同其他國家唔同

吹奏媽咪面仲好

合緊
非預言｜2020年12月21日將有大事發生，科學已證實

翻譯問題, 佢原本係講緊有條線連成左

利申： 無去差仔twitter fc過

夏威夷仲未過20號

下，土炮佬李居明都話下年1月7就冇事喎
你咁講佢情何以堪呀

做咗你都未必即時會知道

唔知呢個印度神童有無陰毛
不過如果PO佢裸照就變CP

純粹係武漢肺炎傳到落英國一條友度 （可能佢中果隻已經同原病毒株有唔同 亦即「變種」過）
病毒係佢體內都要不斷複雜 先可以再傳播出去架
都唔知講係好彩定唔好彩 因為依隻病毒嘅複製好易出錯 佢就咁啱就錯到更適合或更適應人體細胞（ 原因未知 新聞話係易傳70% ）
咁依隻錯左嘅病毒相比原品種因為更方面更快捷更容易進入細胞 慢慢就佔有率上升了
越黎越多人都係中依隻 意味住醫學人員都更有機率發現佢
到琴日 終於有人係英國發現佢 所以咪叫英國變種囉

至於有咩唔同 新聞就話傳染率上升70% 但詳細真係要等佢地份詳細報告先知

原來手足黎 件tee好黃

拉

我都唔班門弄斧啦 其實我講嘅野都係喺依位巴打度睇到

師兄同我拍youtube ok?

世事看透了

真正嘅預言家係會預言到富奸幾時會再畫Hunter

慘過返印度

聽到呢d字眼同大交合d天氣預測冇撚分別

我預言世界將有一秒鐘過去

成真了

呢個天文現象嚟

有大陸野 點都會出問題
傻的都知

會出問題除非唔出

土星木星結合搞到强國停電

疫苗失效關土星X事？

本人今晚或者會屌印度神童嘅老母

前半段中到應

佢有潛質做政府鳩官
文字偽術

收皮啦我屌你老母
呢啲神棍

條咖喱仔都幾撚煩架喎

連登仔個個post都話侵做嘢喎

？

見好就收啦

其實有無諗過 佢唔係預言家(聖人)
佢係終極黑仔王(惡魔化身) 烏鴉嘴 講咩中咩

又中 先知

on9差仔食咖哩食到傻左

印度仔返屋企食蕉啦

新一代9up帝？